{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021927",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "케익팩토리 단하나"
    },
    "text": "富川ただ一つは中洞路254番キル50セントラルプラウム206号に位置しています。 特別な日には真心を込めたケーキを作ってプレゼントできます。 予約制で運営されており、予約なしでお越しの場合、ケーキの種類(チョコ、バニラ)やマフィンが品切れになることがあります。 富川のただ一つではケーキ、マフィンの他にもロイヤルアイシングクッキーとヘキセン(菓子屋)ハウス体験ができます。 注文ケーキ(レタリングケーキ、キャラクターケーキ、還暦ケーキなど)、注文マフィン、注文クッキーは一週間前に予約してください。 建物内の駐車場は2時間無料です。 営業時間は平日11:00~20:00、土曜日と日曜日は11:00~18:00です。 富川ただ一つは現代百貨店とロッテ百貨店の中間にあるグルメ路地に位置しております。 富川ただ一つは新中洞にある建物の2階に位置しており、1階にはガラス粉食があります。 また、北京ジャージャー麺の向かい側に位置しており、ペッダバンの向かい側の2階です。 富川ただ一つでは様々なメニューが楽しめます。 マフィン6個は28,000ウォン、マフィン4個は20,000ウォン、生クリームケーキチョコは28,000ウォン、生クリームケーキバニラは27,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "富川ただ一つはどこに位置していますか？",
            "answer": "富川ただ一つは中洞路254番キル50セントラルプラウム206号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "富川ただ一つではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "富川ただ一つではケーキ、マフィンの他にもロイヤルアイシングクッキーやヘキセンハウス体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "予約なしで富川ただ一つに行った場合、品切れになることがあるものはありますか？",
            "answer": "予約なしで富川ただ一つに行った場合、ケーキの種類(チョコ、バニラ)やマフィンが品切れになることがあります。"
        },
        {
            "question": "注文ケーキやマフィン、クッキーは何日前に予約すればいいですか？",
            "answer": "注文ケーキやマフィン、クッキーは一週間前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "富川ただ一つの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "富川ただ一つの営業時間は平日11:00~20:00、土曜日と日曜日は11:00~18:00です。"
        },
        {
            "question": "富川ただ一つの建物内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "富川ただ一つの建物内には2階に店舗があり、1階にはガラス粉食があります。"
        },
        {
            "question": "富川ただ一つはどの百貨店の近くに位置していますか？",
            "answer": "富川ただ一つは現代百貨店とロッテ百貨店の中間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "富川ただ一つはどの飲食店の向かい側に位置していますか？",
            "answer": "富川ただ一つは北京ジャージャー麺の向かい側に位置しており、ペッダバンの向かい側の2階です。"
        },
        {
            "question": "富川ただ一つでは何個のマフィンを購入することができますか？",
            "answer": "富川ただ一つではマフィン6個で28,000ウォン、マフィン4個で20,000ウォンを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "生クリームケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "生クリームケーキチョコは28,000ウォン、生クリームケーキバニラは27,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 510
    }
}